變節警係咪真係變節警

其實冇人fact check到變節警係咪真變警
有陰謀論存在嘅可能性
係警察自導自演一場戲，旨於表達變節嘅嚴重性，威嚇警隊內蠢蠢欲動嘅警員唔好變節
又可以搞到你班人互相指罵，何樂而不為

退一萬步
當佢真係變節警
當初講「冇一個警察係無辜」，佢變節唔代表佢就係同路人
明明佢哋對話係經雙方同意先公開，變節警講明可以謝曬皮先post
而家為咗個警察成班上綱上線屌返謝曬皮轉頭
覺得你班連登仔真係好撚可笑

變節警安危係可以關注
但屌謝曬皮唔係必要囉